Мясо, крыши, два ствола

Общие правила: 

	19.1.1. Банда обязана явиться на место капта с составом (Количество участников неограниченно);
	19.1.2. Каждый участник, с каждой стороны, должен записывать видео во время капта от своего лица (Это могут быть записи фрагментов убийств/подозрительных моментов/нарушений);
	19.1.3. Качество видеозаписи должно быть не ниже 360P;
	19.1.4. Администратор может попросить конкретного игрока записывать капт с самого начала и до конца;
	19.1.5. Запрещено редактировать видео, обрезать, добавлять громкую музыку (музыка на фоне не считается);
	19.1.6. В случае большого количества нарушений со стороны одной банды, следящие администраторы вправе отдать захватываемую территорию другой банде (От 3-ех грубых нарушений);
	19.1.7. Если игрок состоит в черном списке войн за территории, то он не имеет право принимать участие с любого другого аккаунта;
	19.1.8. По-возможности Вы должны позвать администратора, который сможет следить за каптом;
	19.1.9. Если Вас позвали на проверку, то Вы имеете право отказаться от нее. В случае отказа Вы получите блокировку игрового аккаунта;
	19.1.10. Дни проведения войн за территории: понедельник, среда, пятница и воскресенье;
	19.1.11. Время проведения войн за территории: с 16:00 до 21:00 по московскому времени

Разрешено: 

	19.2.1. Использовать наркотики/аптечку;
	19.2.2. Использовать BunnyHop;
	19.2.3. Использовать все доступные виды оружий (Кроме снайперских винтовок, обреза, сайги и дробовика);
	19.2.4. Иметь более 100 единиц здоровья;
	19.2.5. Сбивать анимацию ломки в любых ситуациях;
	19.2.6. Сбивать анимацию использования наркотиков, но только в укрытии (※);
	19.2.7. Выходить за территорию (+2 квадрата);
	19.2.8. Использовать баги стрельбы: +C, перекаты и другие;
	19.2.9. Возвращаться на место смерти;
	19.2.10. Использовать особенности ландшафта, а также легкодоступные крыши (В один прыжок персонажа);
	19.2.11. Стрелять после ввода команды /capture на территории захвата;
	19.2.12. Забивать лабораторию/теплицу каждое воскресенье недели. Забивать разрешено 3 раза в день. Время капта за лабораторию/теплицу каждый сервер
	может выбирать самостоятельно;
	19.2.13. Не предупреждать лидера о захвате территории;
	19.2.14. Забивать теплицу и лабораторию куском каждое воскресенье

(※) – Что считается укрытием?

	– Здание
	– Стена, которая выше головы персонажа
	– Забор, который выше головы персонажа
	– Пикап/фургон/тягач

Запрещено: 

	19.3.1. Нарушать любые правила сервера (Исключения указаны в разрешенных действиях);
	19.3.2. Использовать посторонний софт: читы, скрипты, боты и так далее;
	19.3.3. Использовать бег на СКМ (колесико);
	19.3.4. Использовать SprintHook;
	19.3.5. Использовать HeavyFist;
	19.3.6. Использовать: крыши/воздушный транспорт/объекты, в которые можно залезать для продлива войны за территорию;
	19.3.7. Использовать труднодоступные крыши (На которые нельзя залезть без помощи багоюза "Double Jump", транспорта и воздушной техники);
	19.3.8. Использовать багоюз в виде +C, отводов и так далее за пределами территории войны и ближайших квадратов;
	19.3.9. Использовать маски или /clist во время проведения войны за территорию;
	19.3.10. Убивать на респавне вражеской банды (SK);
	19.3.11. Убивать/наносить урон из транспорта;
	19.3.12. Убивать игроков, которые перемещаются, и никак не мешают проведению войне за территорию (Обычные игроки);
	19.3.13. Принимать участие в бронежилете;
	19.3.14. Принимать участие игрокам состоящим в черном списке каптов;
	19.3.15. Увольнять/принимать игроков во время /capture (Исключение: нарушение правил сервера, помеха, С/Ж, нарушение внутреннего устава организации, и так далее);
	19.3.16. Другим бандам и сторонним игрокам вмешиваться в проведение войны за территорию;
	19.3.17. Находиться на захвате территории при пинге большем, чем 170 мs (Исключение: для жителей отдаленных регионов, игроков с низкой скоростью интернета);
	19.3.18. Назначать войну за территорию банде, лидер которой взял мороз от битв;
	19.3.19. Провокации в любом виде (Провокация на нарушение правил);
	19.3.20. Заходить в интерьер во время боя;
	19.3.21. Оскорблять игроков/родственников игроков противоположной группировки без весомой на то игровой причины;
	19.3.22. Передавать территории друг другу (Без согласия лидера, то есть намеренно сливать территорию другой банде);
	19.3.23. Захватывать территории кусками. Исключение:(разрешено захватывать куском лабораторию/теплицу);
	19.3.24. Умышленное вредительство другой банде (Закрывать проезд на спавне и так далее);
	19.3.25. Намеренно стрелять по своим членам банды, тем самым создавая помеху;
	19.3.26. Стрелять, таранить, подрезать, и иным образом мешать доставить "мясо" в квадрат;
	19.3.27. Создавать помеху администрации, которая следил за проведением /capture;
	19.3.28. Прилетать в квадрат на воздушном транспорте, тем самым создавая помеху (Если других способов попасть на территорию у Вас нет, то прилета на территорию Вам необходимо сразу убрать воздушный транспорт с помощью команды /unrent, или попросить респавн);
	19.3.29. Переходить в противоположную банду с целью навредить лидеру или составу;
	19.3.30. Производить трансфер состава за 5 минут до ввода команды /capture, а также любое принятие во фракцию в течение боя;
	19.3.31. Вмешательство посторонней банде/посторонним игрокам в проведение войны за территорию

Наказания за нарушение данных правил: 

	19.4.1. Нарушение правил сервера: наказание выдается в зависимости от самого нарушения;
	19.4.2. Использование бега на СКМ (колесико): предупреждение;
	19.4.3. Использование SprintHook: предупреждение;
	19.4.4. Использовать HeavyFist: предупреждение;
	19.4.5. Использование крыш/воздушного транспорта/объектов, в которые можно залезать для продлива войны за территорию: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут или предупреждение (В том случае, если это рецидив);
	19.4.6. Использование труднодоступных крыш, на которые нельзя залезть без помощи багоюза "Double Jump", транспорта, воздушной техники: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.7. Багоюз в виде +C, отводов и так далее за пределами территории войны и ближайших квадратов: заключение в ДеМоргане от 60 до 100 минут;
	19.4.8. Использование маски или /clist во время проведения войны за территорию: заключение в ДеМоргане от 30 до 60 минут;		
	19.4.9. Убийство на респавне вражеской банды: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.10. Убийство/нанесение вреда с транспорта: заключение в ДеМоргане от 30 до 60 минут;
	19.4.11. Убийство игроков, которые перемещаются, и никак не мешают проведению войне за территорию (Посторонние игроки): заключение в ДеМоргане от 30 до 60 минут;
	19.4.12. Принимать участие в бронежилете: замечание или заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.13. Принимать участие будучи состоящим в черном списке войн за территорию: предупреждение;
	19.4.14. Вмешательство другой банде/посторонним игрокам в проведение войны за территорию: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут или предупреждение (В том случае, если это повлияло на исход войны за территорию);
	19.4.15. Нахождение на захвате территории при пинге большем, чем 170 мs: отключение от сервера;
	19.4.16. Проявление провокации, в любом ее виде: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.17. Использование интерьеров в бою: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.18. Оскорбление игроков/родственников игроков: затычка от 30 до 300 минут или затычка голосового чата от 2 до 3 часов;
	19.4.19. Захват территории куском: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.20. Создание помех другой банде: заключение в ДеМоргане на 30 минут;
	19.4.21. Умышленное вредительство другой банде: заключение в ДеМоргане от 30 до 60 минут;
	19.4.22. Намеренная стрельба по своим членам банды: заключение в ДеМоргане от 30 до 60 минут;
	19.4.23. Стрельба, таран, подрезание, помеха в доставке "мяса" в квадрат: заключение в ДеМоргане от 30 до 60 минут или предупреждение;
	19.4.24. Создание помех администрации: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.25. Трансфер в противоположную банду с целью навредить лидеру или составу: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут или предупреждение (За рецидив);
	19.4.26. Выход из территории больше чем в +2 квадрата: замечание или заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут;
	19.4.27. Сбив анимации выхода из машины: заключение в ДеМоргане от 30 до 100 минут или предупреждение;
	19.4.28. Сбив анимации использования наркотиков не в укрытии: заключение в Деморгане от 30 до 100 минут;
	19.4.29. Сбив анимации использования аптечки: заключение в Деморгане от 60 до 100 минут

Условия переигровки (Переигровку можно назначить на любое время, даже в то, в которое капт не проводится, по согласованию 2-ух банд): 

	19.5.1. Нарушение правил объявления войны за территорию;
	19.5.2. Два и более грубых нарушения от состава;
	19.5.3. При блокировке любого игрока за использование чита (Исключение: если он не повлиял на исход войны)

Термины:

	Трансфер — переход в другую банду
	Double Jump — двойной прыжок с использованием багоюза